【快閃遊樂場】官塘轉油塘

唔好入油塘
走唔甩

油塘好多狗車

油塘勁多狗車

油塘實比人拉唔好ON9

綠色線而家高危

Apple 有講

油塘 入去又畀班休班警吹雞挑釁 陣間又走唔到

蘋果已經有人去睇咗 好多狗車

太多人，一停左地鐵一夾就走唔到

油塘好撚多狗車
儘量唔好入
利申油塘撚

油塘好多狗！！

油塘好多狗車 唔好去

唔好去油塘呀

油塘重狗，樓主你一係真on9一係就狗
你係狗既話生仔冇屎忽

唔好入走唔到加